覺得自從PR公司接左香港政府JOB後..後而幫左連登好多, 間中有D過激或互屌情況.一句"又係PR帶風向"咁就化解左

見到大家都冷靜左

淨係睇miss pun 單野已經知咩事啦
pr 風向一定係8：2
8係屌2係撐
根本大家都只會係當茶餘飯後既話題
點會認真分析

係同路人嘅話：話到口中留半句，理從是處讓三分

如果真係咁有火，上Twitter 屌柒支共

miss pun我冇睇
咁多人咁無聊嘅

認真咗，以為連登治港?

PR 以為執到寶 狗沖

果兩條女做d 咩on9野關我撚事咩又唔係出去抗爭俾狗拉, 無討論價值
連登仔/PR 開咁多個post真心無興趣睇, 就嚟想用filter 過濾咗"misspun""中大email"

其實死攬兩個又或者即割再屌到好似屌popo咁，都幫唔到光復香港
都唔知有咩好嘈

此終都係一大風向
同傳媒一直都係MON住依度

乜都係PR
成個連登都係PR

關pr咩事 不嬲就係多人鍾意睇呢啲花生嘢㗎啦
討論區生態就係咁 調翻轉以前成日洗人板話咩熱門冇行動po我都覺得好on9

「不嬲都係咁」
呢句真係model answer黎

其實見佢地瘋狂推極都係得百幾二百個回覆
仲要有一半係自己出既
都幾慘

借位，睇下連登被沉底既熱門post:

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

我係船員代理，有嘢想講

《蘋果》直擊上岸內地船員深水埗逛街 行高登豐澤7-11

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

[唐娟已成condom]解放軍女諜走出領館就逮 疑中國棄卒保車

核彈消息: 支那註美國候斯頓大使館好可能跟早前美國騷亂有關

我地就輸了...
pr好勁....